[突發] 啱啱捉咗隻蜘蛛嚟養

前幾日屎忽痕整咗個terrarium嚟玩，跟住啱啱見到隻蜘蛛就捉咗佢入去
有冇人知我應該餵咩畀佢食

屌你搵顏色圈啦，考眼力呀

屌你考眼力

考眼力遊戲.jpg

屌你咩 點睇啊

將自己既精血餵俾佢食
之後就發

養草？

睇撚到咩

第一張見到
第二張真係隱左形

同一個位, 不過out focus